「多字少圖多災多難」曼谷芭堤雅八日之旅

大家好 依次喺我第二次出遊記
上次係出日本之旅 今次係喺成世仔第二次出國
真係另一番感受 依家人仲喺曼谷
仲有兩日 唔知去邊好 咁早起身想落去遊水
但又周身傷口唔敢落水
只好喺床到睇手機
咁講返篇遊記先啦
點解會少圖呢 尻影都好多架啦
因為手機長期開著google map
上次日本之旅有人帶著 但今次真係完全陌生
嚟人 上圖上文

泰國之旅第一張圖係炒飯嚟嘅喂？
無錯 因為我地喺搭早機
所以好撚早咁5點去食早餐
屌你個炒飯 叫左加底啫
佢直頭俾多左一倍飯量俾我
睇到眼都凸曬 依碟要我一個食曬？
咁好啦 食

食完

痴孖筋
當然攞返去俾老豆當早餐啦

出發前 影一影腳仔
男人狗狗都算白雪雪掛
唔知返到嚟會變到幾黑

兩個人嘅行李
空喼嚟 意味著我地會買好多戰利品返嚟

7個人 起程！
Go!

出發時烏雲密佈
好怕一陣會有雷雨
之前有次去台灣
打風嗰陣時起飛
仲恐怖過玩過山車
屌那聲 痴線 成機人喺度大叫
我緊張到捉住隔離位隻手
所以有曬陰影

落地簽證 同日本一樣
中間飛嗰時冇乜點影相
因為太早起身 同埋無乜點訓過教
所以咩雲阿 咩雷雨阿
乜春都無 全部訓曬
都好 唔洗驚都震

話咁快 到左BKK（唔知咩名嘅機場）

啲設計幾特別

要排安檢同簽證先
之後先再攞行李
就係依個時候！
我地排排下隊 有個類似地勤人員幫我睇簽證
佢睇到一個問題

乜撚嘢叫All in hotel阿
我地芭堤雅訂嗰一間中文叫
芭堤雅完全別墅 之後唔知邊個on9仔寫all in落去
全部都跟撚曬 之後個地勤一嘢睇著我地
我地用廢到笑嘅英文解釋 所解釋唔到
之後個地勤立即上google查乜嘢叫all in hotel
我地驚到仆曬街
我地立即連機場wifi開google map俾佢睇
之後先無事 屌你老母
一落機就咁柒嘅 啲安保做到好嚴
成個人都緊張曬

出到嚟 第一件事喺換錢同買電話卡

之前事先換左2000港紙啦
喺怕一落地要立即用到錢之類嘅問題啫
一撚定唔好系機場上面換錢
1:3.85 on9 會捻同你換
去地下依間換 1:4.35 高成個班
當然間間都會有高低 最好睇曬先再換

換左
講返先 我唔知泰國市場換幾多 可能仲高
但系市區 我見過最高嘅
系機場B2 換嘅依間

真系 連上扶手電梯都要查證
好撚嚴

打著咁多先 準備起身出發
Sorry for 1999
有一個人追po我都會出文
不過要今晚先 因為人仲喺泰國
等遲啲返到去 會出快少少㗎啦
希望大家留個正皮/留言啦

屌 唔小心禁到簡換繁
所以有啲字係殘體
Sorry 又衰on9

系乜撚野？

系你老母

留意返

我喺打「喺」
喺禁錯制繁轉簡
之後改唔齊就出左

Sorry 我唔喺5P

All in Hotel

同我同一日生日

Happy birthday to me

係咪gag嚟 All in仲有hotel都串錯咗，唔問你先奇

嗰陣急着寫 乜都無睇就跟左寫
你唔講 我都唔覺 我寫錯埋個hotel
真喺唔喺gag嚟 因為個地勤圈著左問我地
依個咩地方嚟

直接係 super rich 換是常識吧

記住要玩泰國浴

其實所有嘢 都係無plan過
所以依家仲係酒店唔知做咩好

不了 毒撚會怕

護照綠色既

去浸全泰國最大間既溫泉 彭慧中介紹過 啲女幾靚

咁多人去都無plan

似馬交

因為攞澳門護照

依家好熱
同埋我地無曬錢 依兩日都無乜行程

因為大家都麻甩佬 想去邊就去邊
今日唔知聽日事
晚晚都飲酒飲到3.4點

7個都係澳門人啊 歡迎黎LiHKG

有凍水池 又有骨 又有女屌 ～300港紙

我都想做澳門人，每年有5000旅遊贊助

其實得我有上開
得閒睇下講故同旅遊台

依家我地 同緊個司機講價
去暹邏500講到200

巴打預洗費幾多
我7月尾都會去

唔計機票 7000蚊港紙
出文先 食緊燒烤任食399泰珠
好撚正

打算九月去，好撚驚人妖

正唔正？下個月會去

天氣少少陰

我地係KKDay訂左車 2500T
由曼谷機場車到去別墅
本身想自駕遊 傾左太耐
太多因素 最後打算去芭堤雅租4架電單車
但我地得兩張國際牌
唔對路 好似要落雨

仆你個街 好撚柒大雨
仲要塞車水浸

因為我地訂嗰間別墅要去攞鎖鑰先
同個司機傾左好耐 佢先明我地要去先攞鎖鑰
再去別墅 其實我地一落機 去左整電話卡同換錢
已經搞左成個鐘 之後又因為個司機
唔係好識去鎖鑰嗰到 又搵左好耐
但個司機都喺笑笑口咁幫我地
第一次覺得泰國人好友善
Btw 到依家為止 最後兩日前
遇到好人同壞人比 喺 7:3
泰國人其實唔錯 除左仆街的士同嘟嘟車之外
都係好人

到左鎖鑰位 快快手搞個手續就去別墅啦
本身係2點半左右到別墅
但我地4點先出發去別墅
覺得好對唔著人 無預好個時間同行程
但個司機真喺好nice
感動 仲要車到去門口位

人妖好多都超靚
唔開口 你絕對會睇多兩眼嗰種
人又唔錯 同埋人妖好慘
遲啲會講 追文就會知

芭堤雅好正 喺完美
但 有死黑警！！！
交狗！

屌,究竟你係繁轉簡定簡轉繁
樓上又話簡轉繁
打殘體就收皮啦

別墅圖

係咁多先 去食嘢先
希望大家會留個正皮/留言啦
今晚有機會出多次文
返到酒店的話

即喺咁 我1999
我打左繁 之後發現字數過左2500出唔到
想禁個制 可以copy其中一段文
點知禁錯左 禁左繁轉簡
咁當然會禁多下簡轉繁
之後又無睇清楚 趕時間快快手出左文
打到1999真喺無心

可唔可以比個名黎

想去泰國 留名學野

呢間唔錯喎

求details

完

成晚得咁少update

幫個手推文

依次旅行真係幾好睇

我出文先

尋日返到酒店 沖完涼之後又出左去食宵夜
食完就返去飲酒 之後就訓著左
同埋第一日 手機無電 用朋友手機影相
所以影得唔多 可以話係少
係咁多 出文先
未完㗎

我地成班餓到震之後全嘅地方又偏僻
所以就叫左一㗎車車我地去食嘢
就係咁 我地上左第一個壞人嘅車
佢車一車我地出去 帶我地去食嘢
別墅到餐廳 不過喺3公里
但佢收我地600泰豬
喺阿 貴到痴線 但人生路不熟
又唔知價 事後先知喺獅子開大口
仲有 嗰間嘢食真喺好麻麻...
當時就諗 泰國人無想像中咁好啫

之後就行左去芭堤雅啲海邊大街到租車
一㗎電單車一日300泰豬 諗落 又唔貴
又唔洗留低本護照 又唔洗睇國際牌
本身想租7人車 後來太多因素
租返電單車 但得兩張國際牌
都租左4㗎電單車

之後就渣車去 4方水上市場
咁我又未見過喺水上嘅市場
所以一開始就幻想 即喺出入都要船
之後買乜都要喺船上講價咁樣？
諗落都幾有特色

點知原來 成個水上市場 行路就得
要坐船遊市場 要200入場費+800船費
屌 啱啱租左屋同車俾左咁多訂
依家用多少才都心痛 所以就無全船
全程齋行

景色喺唔錯 旅客又唔多
其實好怪 我地咁多日去嘅景點
一係就無乜人 一係就人山人海
永無中間 屌 就好似依個水上市場
真喺無乜人

啲嘢好貴 所以都喺眼看手勿動㗎啦
見識下就當買左算啦

之後行行下 嚟左個喂魚食腳皮嘅地方
我地7個之中 竟然好多人未玩過
100泰 可能貴左少少
所以佢地6個就落曬去
咁我其實玩過好多次
同埋之前一個月前玩完無耐
無乜想玩嘅感覺
於是我就自己走開 獨自去冒險

咁我就去左其他地方
無乜好寫

This is gay
男人狗狗 一直叫痕 好差
五秒都頂唔到就上返嚟

好多都喺朋友出嘅圖
喺依個時候 突然有把廣東話女聲問我地
依個好唔好玩㗎 我一轉頭
原來喺一個媽媽帶著細路女
細路女見到我地成班好大聲咁叫同笑
吸引左埋嚟 其實幾失禮
因為好多人都圍觀我地
我地立即變左做眾人焦點
我地成班叫到似劏豬咁樣

喺咁多先 一陣退完房 食飯再打
快啲幫手推文啦

終於渣車渣到返去 其實中間係去左超市掃貨
不過無乜意義 就無乜點影

行完超市 大家都餓到不似人型
隨手搵左間嘢食 我地7個人
叫左成13樣嘢食 先2000泰豬多啲
好撚平阿 又好食 令到我對泰國嘢食有返啲信心
因為第一餐中午好頹廢

下水禮 個個一返到去
除衫除鞋 直接沖落去
都唔洗過水啦就游水
之後痴孖筋 立即落暴雨
但 我地無懼風雨
游！

時間直接跳到 聽日中午
點解？ 因為發生太多事
又太突然又唔敢影
三件事 壞車 無國際牌 炒車
一開始 我地原定計劃係去 水上樂園
之後夜晚別墅BBQ
但去嘅路上搵嘢食 我地一字型跟尾行
第一㗎車好似見到好嘢食 有少少急停
第二㗎車掛著睇風景 剎唔切
輕輕撞左埋去 之後 後座個人擦傷左
咁水上樂園就當然無啦 但當時見到好似少少嘢
就繼續開落去 之後去到一個街口
俾個警察截停左 當時好撚驚
因為有兩㗎車無國際牌
跟手叫我地4㗎車跟佢返警察局
但依個時候 我㗎車壞左
仆街 無跟到個警察走
會唔會出事㗎？搞左一大輪
㗎車整唔到 泊左係高速公路嘅7-11
之後去到警察局 第一句達埋嚟就喺話
1架車600 2架車1200 俾左就無事
當時真喺估唔到捉左 咁講真 邊有得講價
佢講三千都要俾啦 好啦 俾錢了事
（但事後發現真相嬲到震 黑警！之後再講
咁輪到架壞車 仆街 喺高速搵人整真係...

有個姨姨 見我地喺咁踩㗎車都唔著 行埋嚟睇左眼
之後笑左一下 幫我地收返個側架
一著 就著左 原來！
泰國啲車 落左側架就會自動熄
屌 嬲到震 之後望向阿姨
原來阿姨喺到擺緊攤位
我地真係多謝曬佢 沖去不停咁買佢啲水果食
如果 阿姨無到我地 佢啲水果又點會賣到
我幫你時 你幫我
我相信 阿姨幫我地喺無諗過我地會買咁多水果走
出於善意先幫手 所以話
好人有好報 我相信㗎

等行完商場 出發去機場
我再打文 我食到一間喺泰國
食過最平 最有味道嘅一餐泰國嘢
真喺好難得 因為依餐飯真喺好好食

秦國警察係咁，比錢了事

Live咗

屌 啱啱個仆街司機講好700泰豬 酒店到機場
去到機場先話收1500 我打死唔肯
嘈左一陣 先話收700
搞到我啱啱打左咁多字全部重新打過
依家喺BKK機場等死
成十點先飛 依家先7點

依間可能喺高速上最唔起眼嗰一類
又無乜特色 無上咩新聞報導之類
但依餐大約喺響泰國最深刻嘅一餐
1300泰豬 15樣嘢食 當然無影曬
又好食 最重要 海鮮真喺好鮮甜多汁
店員一直上下打量我地 佢見無嘢做
我地又喺外國人 所以行左埋嚟同我地吹水
一路傾計 發現佢英文仲好過我地
我地有時都要比手畫腳先表達到意思
傾左陣 我地問佢 點解啲嘢咁好食
佢話 夠新鮮 又得知我地今晚想海鮮BBQ
之後就介紹左我地去一間海邊市場
反正今日都去唔成水上樂園啦
咁不如早早為今晚準備食材啦
一開始我地對佢仲有警覺性
怕係扮熟 之後呃我地一筆
事實證明我地真喺小人之心

話咁快 渣左40分鐘
終於到左店員講嘅海邊市場
我都唔知依到邊到嚟
反正知道有平又正嘅海鮮啦

真喺好矮 個市場 我地平均先175
但真喺狂頂到個頭 同埋條路好細

龍蝦好貴阿 我地買左兩斤蝦
乜春都食得飽 先300泰豬
但我地一直講價 講到250咁
唔喺為乜 真喺為爽同享受
雞同鴨講嘅感覺

屌...呃旅客嘅喂 咁貴嘅死蝦
我應該無睇錯掛
出面嘅蝦 生生猛猛 先賣300
死魚咁嘅撚屌 賣700？？？
難怪真喺狗也不屌

其實俾一次 300蚊泰豬就夠
叫佢開單 三日之內 有人再捉
攞單出嚟 佢吹你唔腫
可惜最後一晚先知

留名

快推post阿
好似無乜人睇咁好傷心
Btw 飛機狂delay 依家1點15分先飛 本身11點飛
----------------------

出到嚟市場 買左兩袋泰式辣醬
之後見口渴 去買嘢飲
依杯嘢 好撚好飲 又可能太渴啦
益力多+雙色啫喱沙冰 先20泰豬

順帶一提 泰國益力多 可以一戰
但好死唔死 渣車去揼骨路上
跌撚左阿屌 飲左幾啖炸最仆街喺
嗰陣渣到6.70
旁邊個班泰仔笑尻我 屌！

不過都有好嘅 就有次渣渣下
右邊有㗎大巴 渣緊5.60左右
佢無啦啦打開道門
同我地講泰文你好
之後我地一行人都大叫 I love Thailand!
大家都笑笑口
同埋佢地穿著 好似喺警察
不過唔喺交狗就得
幾nice 大家都笑笑口
之後加速走撚左

其實人同人之間唔需要共同語言
一聲笑聲 一個笑容
大家就會知道彼此嘅友善

好啦 渣到去按摩嗰到
哇屌人地話喺泰國做皇帝唔喺無原因
啲阿姨彎曬腰幫你洗左腳再入去
講真 有啲唔好意思

死啦
阿姨會唔會 會錯意
以為我地喺叫雞
其實有一刻我真喺怕怕地

剝光豬喺張床到任人魚肉
但我嘅防備心仲喺好重
好怕會有人入嚟偷嘢之類
時不時都偷睇一眼個背囊位
但我諗我真喺諗多左
泰國人無我諗咁衰
反而阿姨 明知自己英文唔好
都想同我傾下計 佢怕我悶
佢自己都悶 我地有時笑到好大聲
不過唔怕啦 旁邊房喺我地其他人

揼完骨
飲杯事後茶 就出發去超市
買BBQ最終要嘅材料！

冇阿姨包膠???

推

唔好以為電單車好易，有時真係要路面經驗。

無人覺得成班人好mk？

咁佢用字又冇好5P, 算啦

成班朋友去曼谷玩就叫mk 你都幾毒個wo

曾經有fd試過無國際牌比差佬捉
唔使去差館
就咁每人500b走得
最後仲搭晒膊頭教埋我地點行
當然，車照揸

比錢了事係冇國際牌定撞車？
係咪有咩事只要比錢都可以開單保障3日

宜家唔好無牌開電單車,全泰國都捉..
包括當地人無牌同頭盔也捉

其實喺真 嗰邊渣車好恐怖
我渣得少 所以我經常自己一個人
喺街到 打燈通常喺外國人
本地人真喺左穿右插

點解MK嘅？

無國際牌 撞車喺好小嘢 小小傷
佢會叫你俾錢 我嗰知佢會叫你俾幾多
但 一定叫佢開單 之後有次被人捉
班外國人三個女仔一架車 見到警察
立即攞單出嚟 渣著架車走 完全無停
後尾問人先知可以咁樣 不過
真喺未必一定喺咁 可能警察死都屈你
之類 都喺嗰句 搞國際牌最好

依個真 捉得好嚴
本地人都會鬧 但好多都唔理
直接渣車走 警察未必會追人
但博唔過啦

出文先
尋日五點幾先返到屋企

揼完骨就去左個超市

知影咩㗎啦？

依隻腸仔 打開之後每條都有個套
又要攞走個套先可以燒 好麻煩
但幾好味 燒到脆脆地皮咁食
其實唔錯 不過贏唔到廚師牌

泰國美極
原來海鮮燒烤加美極都幾正

正如之前話 泰國益力多
可以一戰

完全睇唔明泰文
咁我地見佢咁多料
不如攞其他嘢 打埋邊爐
反正有電磁爐 又有煲

All in hotal

泰國超市真喺
一樣嘢就一個膠袋
依幾真喺幾誇張 明明少少嘢

屌 又喺交狗
因為我地分開左買嘢
所以得三架車 三架車入面
得一個有國際牌
所以佢地三個被交狗叫左去撚
真喺帶左佢地入暗巷
之後話 兩架車 一架車一千
痴孖筋 好貴 今朝先600一架車
但嗰刻 邊知咁多 俾左先啦
就喺咁 又俾2000出去

準備好曬嘢食就可以燒啦
我地住嗰到其實算偏 所以左右都無乜人
我地就好似開party咁
飲酒嘅飲酒 唱歌嘅唱歌
人生得意須盡歡 莫使金樽空對月
不過嗰晚無月 仲要落左好大雨

仆街 個電磁爐壞嘅
咁點煮 後尾搵搵下 有個電飯煲
咁就攞左個電飯煲出嚟
改做煮湯 落曬啲料佢 就得之前
放啲蟹柳 整個 野菜蟹柳湯出嚟
唔好講笑 日日嚟泰國食到嘅
都喺重口味嘢 突然飲到啖清湯
真喺幾爽
都算喺咁樣啦 第一次煲湯
平時煮乜都多 喺未試過煲湯

多d gay圖please

香港同大陸先恐怖
去泰國係小心電單車同銀色 van 仔夠做了...
大部份人都開車正常

As you wish

當時真喺好鬼熱

巴打澳門人?

有無巴打可以推介下類似樓豬果種住宿？

曼谷，適合3-4人，有無泳池都ok，
Budget around $500-1500

巴打可唔可以俾間別墅個名

喺阿

我幫你唔到 我曼谷住嗰間叫皇子宮殿酒店
好濕尻

你一定無認真睇圖
中文名叫 芭堤雅完全別墅
英文叫 All Villas Pattaya

出去旅行 最重要嘅
唔喺地點 唔喺時間
而喺同你一齊去玩嘅朋友
老老實實 我地真喺無乜行程可言
又唔會去啲咩靚景點之類
因為我覺得 有乜嘢可以爽得過
同自己一樣咁智障嘅一班人去玩呢？

佢話喎 咁樣可以吐西瓜核

尋日去唔成 咁就今日去啦！
依個水上樂園 聽聞就話喺泰國最大
喺唔喺就唔知啦

本身想渣車去 點知尋日捉到咁
今日都唔夠膽渣架啦
所以叫別墅負責人幫手叫車
600泰豬7個人30公里去到水上樂園

睇返相先記得 之前講嗰間好好食
又喺高速公里旁嗰間
原來經過嗰陣有到影一次
其實真喺平平無奇
但認真深刻

就到水上樂園 附近又有高爾夫場
有越野車場 其實都幾多嘢玩

巴打成班麻甩仔玩
有冇諗住勇闖紅燈區

LM

有闖,但唔敢玩.
我地眼看手無動
一入到紅燈區,成個人就震曬

泰國國技嚟㗎喎
咁都唔試下？

唔敢去試，開頭個個去之前都拍曬心口話
一撚定去沖返個涼，撚下啲泰妹先走
去到一個個都話，好貴阿，啲女好樣衰
全部都怕死，毒撚無膽

咁落club呢
見其他巴打包膠係有眼耳口鼻就有女埋身

求好食不出名的海鮮餐位置 , 店名,卡片photo pls

You竟然是個boy;
無法避免會遇到而你又唔知

一樣 一行到去酒店街就....

我真喺搵左超耐
對比圖 應該喺依到
我查左我影相時個位置

20, 28/19-20 Sukhumvit Rd, Tambon Na Chom Thian, Amphoe Sattahip, Chang Wat Chon Buri 20250泰國

Thanks bro !

Palm Grove Resort
2 年前住,覆式二層都係4xx hkd 一晚
果時仲去埋羅勇食海鮮,又平又正
我在泰國租私家車渣有幾年了

巴打 post 好有心
建議你地快 d 考私家車牌,再 apply 國際牌
去泰國玩會爽好多,又不會比警察麻煩

經過一番舟車勞頓之後
終於到左水上樂園

其實唔知喺唔喺我地喺外國人面孔
泰國人真喺幾熱情 不停咁逗我地吹水
去到邊 都一定會有人搭嗲兩句咁
依次到個售票員逗我地

依條就喺入場券
開Locker同喺入面俾錢都要靠佢
我地就入左2000泰豬入去
其實中午都未食就遊水
好餓

完 我部手機唔喺I7 所以無帶入去
但我都簡單講下 我地喺入面嘅情況
一句 好撚多身材好正嘅鬼妹阿阿！
仲要好少廣東話同普通話
不過都喺有少少
水上樂園分三部份
一個小童區 兩個成人區咁
一開始無睇地圖 去左小童
屌個小童區 真喺幾大
同我想像嘅完全唔同
雖然身邊好多外國細路
但都不乏外國囡囡
之後我仲同一個細路玩起嚟
佢一桶水咁由上面淋落嚟
咁我當然不甘示弱咁 喺上面等佢
佢喺下面嘅時候淋返佢
後來仲同啲囡囡傾左起嚟
原來喺佢細路 一問之下 原來喺德國人
之後朋友話走去成人區
就無同佢傾落去了

之後去到成人區 一開波就有雙人艇仔
但 真喺好高 我仲有少少畏高
仆街 嚟到水上樂園唔玩激嘅
咁不如返屋企攞隻鴨仔出嚟浸下水算啦
於是就膽粗粗咁玩 哇屌你老母
連續兩個U型滑道 我感覺到個人就嚟飛出去
個離心力真喺搞到我個心都離一離

之後就去左90度嗰個成人區
痴孖筋 7.8樓咁高 成20幾米左右
我屌 真喺成個人震曬
不過當時不知哪兒來的勇氣
我真喺上撚左去 上到頂嗰陣
即刻腳軟 因為好撚高 真喺
最痴線喺玩90度 你要入一個透明箱入面
之後佢會數三二一禁制 你腳下塊板
會瞬間移走 你成個人立即90度沖落去
屌你老母 落到去下面 成6秒鐘
我個心跳得好撚快 冷靜一下
我好似就嚟賴屎 我講真
因為水嘅沖力 我條泳褲後面入左屎忽
即刻入廁所搞搞佢 好彩 無事
咁喺咪我算俾條泳褲後入左...？
我的媽喔 之後我又去玩多次
原來第一次嗰陣條泳褲著唔好啫
中間省略左好多 沖浪 漂流 之類
一路上都是身材高的鬼妹等等
我就覺得幾好玩嘅

走時影左影 依個喺U型
真喺蕩來蕩去 好痴線
90度太遠影唔到

係喎 all in Hotel

啱啱雷奧巴介紹左個
我copy左俾你睇下

Palm Grove Resort
2 年前住,覆式二層都係4xx hkd 一晚
果時仲去埋羅勇食海鮮,又平又正
我在泰國租私家車渣有幾年了

喺 想去華欣+芭堤雅
本第二日去水上樂園
第三日去珊瑚島
玩浮潛 風箏 水下行 釣魚 水上電單車之類
但朋友受傷加黑警
無去到 好可惜

哎呀 好柒件事

支持 我都岩岩去完芭提雅曼谷8日7夜屌閪之旅

但好多負皮 係咪我寫得唔好

Btw thz

all in hotel
btw系你老母

禁錯制俾人以為喺5P

去過ramayana兩次 都係少蝗 加 多高質鬼妹或港女 又唔逼

我仲以為喺我咁啱無乜人
原來其他巴打 都喺一樣
咁依個水上樂園真喺幾抵去

今晚應該唔出文了
陣間去賭場玩兩手
希望生日有運贏

巴打好有心機
我遲下都去泰國，希望唔會好似你果幾日咁成日落雨啦

多女

其實落雨嘅時間 咁啱我地喺室內
無乜所謂 不過講真 落雨都會照出

依個真 嗰陣啲女我地睇到眼甘甘
拉丁裔身材正正官深嘅女 大把

早排都係去芭提雅無牌電單車 有次見到差佬想追即刻開車 成功走人

等緊朋友車 無嘢做出文先
大家幫手推下文支持一下

其實好快就車到返去
講返先 司機喺我地啱啱到水上樂園時
同我地講 如果想要返去
打依個電話 我收平你
當時就諗 都啱嘅 打去公司收我地600
打俾佢收500 咁大家知咩事啦
公司中間食左錢 佢又想搵多啲
我地又收平左 咁又唔怪得佢咁做
只可以講 泰國人好博命賺錢

車到返去芭堤雅大街 見到有M記
一直都有聽講過每個國家M記都唔同
所以就入去試下 咁啱撞正活動
唔喺唔試阿？
最後買左個芒果雪糕 還不錯

返到嚟都日落緊 就完
咁當然去影下靚景 吹下海風先走啦
老老實實 真喺好舒服
我真喺比較鐘意無行程
老子想去哪就去哪
偶爾遇到咩好事情就慢慢享受
嗰陣感覺 可能只喺吹風
但 我爽

聽講依到就喺步行街啦

治安算唔錯 不過好多制服誘惑
仲有幾間gay bar

泰拳

生意好做

簡單 快捷 又明瞭

訓了

第一次真仲喺咁 之後個警察追我地
追左成幾百米 扮聽唔明都唔得

依張喺模型圖 但芒果飯 一定要試
屌 我原來食飯嗰餐無影到
掛著食 其實嚟嚟去去都喺食嗰啲
我地入左間海邊餐廳 對著個海食
叫左少少特別嘅嘢食 牛扒同生蟹
老老實實 牛扒好撚難食
我上場應該整得好過佢
生蟹真喺 一開始聽到 完全唔敢食
細細個都聽過 海鮮要煮熟先食得
三文魚平時就生食姐 蟹都生食？
咁一場嚟到 試下囉
唔試唔知味道好 口感似咩呢
完全唔洗咬 只要用力掇就得
凍凍地 有啲似布甸feel
但又幾特別 加少少醬汁
真喺無得輸 喺有少少似生食蟹柳咁

食飽出去行下

放大睇下右邊
真喺唔敢近影
其實成條街都喺制服囡囡
有啲仲唔差 放心
睇左有無喉核同把聲先J
如果都喺男人..咁...
男的也好 不會懷孕

其實睇都唔敢睇啲囡囡
好怕俾佢地拉入去玩
你就當我毒撚怕人怕事啦
所以食完就出返嚟
屌 一出嚟 朋友話想食蟲
痴孖筋 點解會想食蟲
佢話好高蛋白 唔洗飲奶粉
屌 原來喺健身撚嗰個fd講
之後佢地真喺買嚟食
痴孖筋㗎 佢地食左
仲要卡滋卡滋咁
我差啲嘔左出嚟

之後行到見攰 去左按腳
按按下差啲訓著左
200泰豬一個鐘 我就覺幾抵嘅
反工攰到死 想搵個地方坐下
個阿姨都幾好力水 禁得幾舒服

泰國=第二次出國

去過日本台灣

姐係你覺得台灣唔係出國

果然係支那澳門人

屌你老尾七個人飲五支飲酒？仲飲到3.4點？飲汽水算撚數啦

你就咁定義 會唔會太快
咁我喺台灣住 咁你知唔知先
不如唔好沖出嚟

即喺咁 會唔會擺埋一次影曬俾你睇
看圖說故事？ 你同上面嗰個有咩分別？

樓主比啲勇氣
去到泰國都唔試下啲女

睇下就算啦 游山玩水比較適合我

有冇打算落水

水上樂園同屋但游泳池計唔計

樓主真係好過癮

尋日同朋友打通宵機 依家先醒
出個文先

依一嘢禁落去真喺痛到痴線
但 痛完之後又好爽皮

禁左成個鐘 有啲口痕
想食下小食 因為話曬嚟左咁多日
都幾少食小食 同埋又無影低俾大家睇
我就覺得街邊小食喺幾好食
不過強包香蕉 真喺好甜
可能我平時食嘢都少甜啦
依個都唔錯嘅

完成品

之後又行下橫街窄巷
其實水果好撚平 一粒好大嘅芒果
30～40泰豬就有 佢開價一百兩粒
你殺到佢60 佢一定好唔願意
講講下就好似大慈大悲咁好啦
90賣俾你啦 騙徒手法層出不窮

話咁快 又到返朝早
要出發去曼谷了
我地一行人臨時臨急訂車
訂左㗎2500泰豬直達酒店
見到朝早入嚟執屋嘅姨姨
真喺辛苦晒 我地晚晚開Party
佢就朝朝執手尾 仲要換曬啲床單

總結一下芭堤雅
第二晚我地被黑警捉完先知
開單可以頂三日 三日之內唔洗俾人捉
開車走時 仲見到三個鬼妹
三夾咁攞住張單開車走
痴孖筋 上我車咪唔洗咁逼
如果無黑警 有國際牌
雞同鴨講嘅殺價 鐘意夜生活
同水上活動嘅巴絲
真喺好建議去依到玩
日本喺好放鬆 但依到俾到我嘅
喺一種無拘無束嘅快樂
仲有唔少嘅人情味 好似喺街問人嘢
成日形住問完要俾錢咁
但佢地好熱心咁幫完你就會自動走人
因為見我地喺外國人 又有禮貌
唔似啲蝗咁 又無禮貌 又唔尊重
食嘢又食到成枱都係 泰國餐桌禮儀
就喺唔鐘意食嘢食到成抬都喺
仲有唔會用左手俾嘢/指嘢之類
但出發前 有幾多個會尊重當地文化呢？

芭堤雅 完
今晚出曼谷篇

月底去曼谷

冇女相

月底阿嘛 我記得你㗎
祝你玩得開心

有囡囡相就唔喺麻甩佬之旅啦

大家咁話啦巴打
等你曼谷包睇

啱訓醒 出文先

真喺好多人都唔戴頭盔

聽朋友講先知原來有地標
咁順手影一影啦
其實我地出發搞左好耐
我地分左兩邊 我同一個fd等曼谷車
佢地去還電單車
點知我以為佢地就還到車時
佢地！又俾警察捉左
又要去搵佢地 今次唔喺黑警
喺真正執法嘅 所以 開左張罰單俾我地
同埋同我地講 三日罰單嘅事
仲有叫我地執排隊交罰款
咁排左差唔多成個鐘先走得
唉 又麻煩左個司機 一次搞人三個鐘
俾啲tips 人算啦

終於出發 之後訓著左

醒左就已經就到曼谷

一見到塞車 就知道
嗯 到左曼谷了
好誇張...

曼谷真喺好大依種 專去塞車嘅車
咩意思？ 佢地會去塞車嘅地點做生意
啲車主見車龍好耐都唔郁
就有機會去睇下依㗎車賣乜
之後再上車 我心諗
有無咁識做生意阿

都會有人 直接穿梭車群

陰公 喺細路女...

我地司機 諗都無諗就禁左下喇叭
示意叫細路女過嚟買
其實司機真喺好好人
唔喺因為佢買左 唔喺因為佢等我地
而喺交談之中 我感覺到嘅善意
可能你話 佢等我地喺因爲我地喺客
佢買花喺因爲車頭嗰朵花唔香
好似所有善良嘅行為都有一個合理嘅私心
但我唔喺咁認同 我仲相信存在好人
喺你我之間

跟手問佢 依個有咩用㗎
佢就答 一個祝福嘅意思
之後就放好啲佛像
依個時候我先發現原來佢㗎車
仲有放埋佛像 咁佢都幾信宗教
保平安之類啦

泰國巴士 未坐過
話事話 好似差火車同巴士
就坐過曬所有交通公具
依個時候同朋有約定 有機會坐
（之後真喺有坐...

今日趕到12點前出
都算有承諾 聽日中午再出
掰

訓醒無人推po
喺無已經無乜人睇㗎啦
如果伸有追文嘅
就出嚟俾我見下你啦

真喺好鬼塞 真喺好鬼塞
如果要去邊 一定要預時間

終於到酒店

搞緊check in
之後一直周圍望
真喺好多鬼妹

咁我就膽粗粗影啦
泳池仲多 仲要好好身材
但 無圖 完

睇落都還好 畢竟喺一間舊酒店

位置 幾好
去邊都算方便 但都喺要搭嘟嘟車
識殺價就無問題

我地個個喺到休息一下再行
因為去到其實已經6點幾
佢體力旺盛 仲做掌上壓
痴孖筋

酒店嘅露天Bar 好有Feel
但咁早未有人 食飽行完返嚟就有人

行左成1.5公里 終於去到食嘢嘅地方
唔喺我地酒店嗰邊無嘢食
喺想周圍探險下
依間嘢 好撚貴 嘢食麻麻
自從食過高速公路嗰間 發覺無乜食過
俾嗰間好食嘅嘢 有機會再去一定再食
所以相就唔影 都唔多好食
2500泰豬8樣嘢食

之後我地起程去NANA
依個喺惡夢....

之後我地同司機講價
佢話300兩㗎車7個人 去NANA
佢就一直nonono
死都唔得 之後講到200 佢就話好啦
之後我地想等下一㗎
佢就話 上車啦
我地完全唔明 做咩事上車
唔喺上到爆左啦咩
之後講左一大輪 先知
佢要我地7個一齊上佢㗎嘟嘟
收我地兩百 我地依個真喺無諗過
仲有我地成班都痴線㗎嘛 諗都無諗就話
好！
仆街我最後上車 逼到痴線
唔知大家有無睇 周星馳套韋小寶呢
全世界人上曬車嘅感覺 我真喺明
我仲要有半隻腳喺出面....
佢一轉彎 個離心力加速度仲有個磁通量
成㗎車就反咁 路上行人無一個唔望著我地
點解？因為我地喺到大聲叫 仲有人
會笑我地痴線 咁逼

一陣再打 食飯先

成班痴線佬

好好 笑 屌
宜家都係曼谷

推推推

好彩你地有出嚟 唔喺真喺以為無人睇
好似自high咁

話說 好快就到左NANA
我地一落車 呆左

依到 邊撚到嚟㗎

我現在正式宣布
NANA喺中東同印尼的世界
我完全見唔到香港人同大陸人
完全無阿喺 得我地7個講廣東話
痴線㗎 什麼鬼地方
200蚊送你去中東
就連街邊嘢食都喺咩沙威瑪
屌阿 依到喺泰國？
無人講我以為去撚左中東添
之後最誇張喺 有黑人
喺條街到問我地叫唔叫雞
喺叫黑妹喎 一開始心諗
唔喺掛 之後行行下
好多中東人攬撚住個黑妹
笑口淫淫咁 又見到印度人
攬著一個美極泰妹要求合照
個泰妹直頭似泰國版Ptgf咁
又唔想影相 但又要拖著個印度客走
場面十分盞鬼
睇到我直頭想跟蹤佢地
睇下一陣會去邊玩咁樣

行行下又到左每日必去景點
又喺行超市 痴線
日日都行 買零食杯面返酒店
其實我地頭幾日 日日大魚大肉
都無乜食過地道嘢
於是我地決定左
慳錢同埋 要食地道嘢！
即喺上網查唔到嘅本地人嘢食

痴孖筋 140泰豬一包
貴撚到 上面仲有包180
腦子有洞？

買左好多嘢食 其實未影曬
就喺咁濕尻 完左喺曼谷嘅第一日

今晚再出 第二晚先喺曼谷之旅
入面 我最鐘意嘅部份之一

廿歲仔第一次去曼芭差唔多啦，仲有好多野你班mk未試

7個人上一架督督

我地乜都怕 都叫MK
成班麻甩佬去喺咁㗎啦
你試下就明

一入彎我成個人差啲飛出去
成㗎車有三個肥仔 又高又肥
㗎嘟嘟改過 個引擎都幾猛
唔喺都無乜可能渣得郁
最勁喺個司機叫我地一次上車
佢面不改容 好似以前做過咁
屌 你上網搵下印度火車
我當時就喺咁樣坐法

留名睇曼谷

高速公路果間真係好似好抵食
曼谷有邊間可以脾媲美？

呢D真係泰國先得

煙剷

求曼谷分享
有咩地方介紹去
今日去完jj market
熱到撲街

直到返嚟嗰日 都發現唔到
依個真 可能好多我無去查
無去發現啦

屌依個真 我好憎煙味
我地7個入面有兩個食
不過大家識左咁耐
都慣左佢一食我就行開

相信我 你嘅行程一定好過我
我地喺尻到同無行程一樣

我緊係試過啦
正常我去都係直落芭提雅唔去曼谷
芭提雅始終係旅遊城市，多野玩

下次咪鬼住villa,遠到仆街
住番市區果堆平酒店，晚晚夠你玩通頂

下個月去 有plan去芭提雅果個水上樂園
但本身我唔識游水又唔玩機動遊戲
會唔會冇野玩............

哈哈 同fd玩得開心就夠啦

無阿 因為想住大別墅
同埋我地一過12點就返別墅
好少會出嚟

完全唔洗識遊水
因為啲水只會喺你身邊流
最深都喺1.4米 所以點都唔會到頸

其實同佢地出過好多次去玩
都喺大陸玩 頭一次同高中fd出國
平時都喺玩好癲

出文先

我地成班12點半先起身
之後1點半先出發 陰公
可能好多人話 曬時間
去旅行 訓到中午先起身
咁朝早去左邊？
其實依個正正喺我地嘅旅遊態度
如果強逼自己10點前起身
喺得嘅 但會好眼訓 好無精神
同埋 咁同平時趕返工返學嘅我地
有乜嘢唔一樣呢？如果去旅行放鬆唔到
咁仲喺咪旅行呢？

天氣唔錯 一定會好熱

酒店樓下成堆嘟嘟都靚車

經過7人嘟嘟車洗禮之後
我地之後坐嘟嘟車都無講過個逼字
我地出發 去水門市場

一落車 好口渴
就喺街到買支果汁
好鬼好飲 希望無加糖
因為好甜 不過唔似糖漿

依間好似好出名
叫咩水門洪大哥
咁其實我呢 喺唔鐘意食雞
喺 好怪 有段故 想知再講
童年陰影嚟 但我食炸雞
唔食白皮雞咁啦
但一場嚟到 就食一次
真喺叫鼓足勇氣
有無巴絲成日被人逼食唔鐘意嘅嘢
但嗰樣嘢又喺好多人都食
搞到你唔食好大壓力 似怪人咁
食雞 對我嚟講 真喺要勇氣

其實有問 點解咁多食店都會放嘢飲
喺抬上面 原因其實好簡單
其實喺方便侍應唔洗行嚟行去
可以喺忙時唔洗漏單 同埋方便客人

分開左坐 3人同4人坐
我地三個人 見每樣價錢20～40泰豬
就真喺 成個餐單全部嚟一份
加三個海南雞飯
（卡蚊雞 泰文 真喺好記得）

近照 其實到依刻都唔多敢食
但朋友屌曬老母咁 一場嚟到又唔食
我就真喺頂硬上
發覺 其實都ok阿 不過個汁真喺加曬分
我食左一碟飯 但朋友話
好撚好食 唔會太多太少油
雞胸肉竟然喺滑滑地 皮就唔洗講
脂肪啱啱好 依個雞飯 好撚抵食
之後佢兩個食曬抬上嘅嘢之後
再叫左個雞飯...
痴孖筋 有無咁好食阿
因為佢地食完個樣就好似
食神咁 好好味阿阿阿阿！！！

我地2點到步 2點3賣曬
佢地賣曬喺即收市 所以想食嘅巴絲
一定 一定要喺2點前去 仲要排隊㗎

原來喺 紅大哥
自膠
因為真喺靠記憶寫文
今日寫左好多 聽日11點再寫
完

呢間好出名
叫粉紅衫雞飯

依樣真喺唔知 因為只知水門有嘢行
順手見到有嘢食就入去食 同埋見到有人排

樓主仲係泰國？

返左啦 返左4.5日啦

會唔會好刺激架
我見你講到90度直沖咁

我有朋友係鍾意食雞飯去到一個程度
佢每一日都要食 係每一日

喺超刺激 其實其他都要幾大膽先玩到
一喺就小童區
不過 仲有個漂流 同波浪玩

咁佢一定會日日去食 如果啱口味
我嗰陣怕雞味 全部汁淋曬落個飯到
想遮左個雞味佢
但反而個油飯同雞味又搭返起
如果唔知喺雞飯 應該都食得幾爽
其實之後嗰幾日 都有食雞
但都喺 閉眼食雞 好撚怪阿我

太刺激我玩唔到
希望有岩我玩架喇

同埋 點解樓主會唔同左名

去到就會玩架啦 無理由去到睇人玩
成1100泰豬入場費

因為好耐之前叫 好好先生
同埋出左篇日本之旅嘅文
之後想改返
但俾人用左個名

訓醒 出文再訓過

食飽之後 就行左去4面佛到
初時我以為4面佛喺一座廟宇
點知原來喺十字路口同商場旁邊
有啲驚訝 同想像中唔同
一行近 立即唔敢影相
因為好多人拜 同埋怕被人打
咁我無查過俾唔俾影 我怕架嘛
之後見到有人影 我先遠遠地影左張
都喺驚驚地

好多信徒拜 後面仲有人跳舞助勢
之後同行友人話 唔好拜
就算拜左 都唔好許願
因為願望實現左 你真喺要返嚟還願
之後大家無耐就走左
可能睇唔慣文化嘢
其實我就想留多陣
不過無謂要朋友等啦

其實無做過功課
依個時候決定去邊好
一喺就去暹邏商場
一喺就去水門市場買衫
其實 我喺到左水門
咁我地揀左行水門先
我先知原來食雞飯嗰到
喺水門市場

什麼狗屎垃圾地方 水門市場
狗也不屌 咩嚟㗎 行左去邊
依到喺食雞飯對面嘅商場
十足嗰啲就嚟會荒廢嘅商場咁
好濕尻阿

我地一行人極失望
後來尻行左好耐 一路行一路搵地方去
（真喺要做功課 唔喺就好似我地咁柒

之後喺條街柒左好耐
都無目的地 其實當時
個個都攰 又熱 又無目的地
因為無諗過水門市場喺無嘢行
本身仲諗著夜遊湄公河

去到7仔 先知原來泰國
喺有時間限制買酒 平時都喺
9.10點喺超市買 無見過依樣

之後行行下去左一個碼頭
因為大家都好攰 想坐下船休息下
去邊無乜所謂
咁我就Add左個泰國fd
問佢依家個位置去邊玩好之類
佢就答 不如去暹邏啦

於是行左去地鐵站
其實又喺行左二十分鐘 好耐

買左張卡 地鐵真喺
無咩事又喺唔好搭嗰種
又喺逼到痴線 好彩搭一個站就到

訓返個回籠教先

輕輕一推

睇哂

支持

2017 年去泰國成本增加了近5%
年頭仲對到1hkd 4.4 b (在當地)
宜家果面已經 1hkd 4.19

如果 shopping 同食....曼谷就最集中
但如果要睇景,玩水,同寧靜就要去外邊的府了

我去到嗰日 有4.35 算唔錯

嗯 所以下次有機會 唔去大城市了
出文先

一落地鐵 啲人多到...
唔想做沙甸魚阿

依啲先叫商場㗎嘛 陰公
我地啱啱行嗰個阿婆年代嘅地方
喺發生咩事阿 早知早早就嚟依邊

咁其實男人不外乎會行嘅就H&M
買左兩件衫同埋 第一次戴帽
從來未試過嘅 因為之前有fd話
你戴帽 好柒阿 唔多啱你㗎啦
但今次因為太熱 太曬 無得唔買一頂
所以就買左 咁戴落其實都幾順眼
至少唔喺MK先啦 聽到朋友咁講
個心都安樂曬 放心去戴
其實 可能一直以嚟都喺驚柒
所以先唔戴啫

行到好攰 我地落左樓下個food court
到買下嘢食咁 我買完 行返位
見到朋友已經食緊 就去偷食下先
100泰豬 好貴 但都入得口

依個喺我嘅...一樣一百
估下喺咩？喺
熊本拉面同炸燒賣阿！
我點估到 咁貴會咁嘅樣㗎
再加上 我又喺低能嘅
喺泰國食日本嘢...

諗著 出去再食過 好餓
因為份量又細 又難食
點知 一出去 好撚大雨阿
仆街啦 一陣仲諗著去夜市
完 唔洗去

喺我地討論緊要點做好嘅時候
有個賣花的小女孩就入左我地眼前
咁我地見佢落雨濕濕 咁夜
仲要 一個人 喺到賣花
就快快手買左佢好多花
唧喺之前個司機買嗰種
想佢收工啦 點知買完之後無幾耐
佢攞左盆新花出嚟
我地真喺O曬嘴 心諗
算啦 我地幫唔到㗎啦
佢後面仲有人嘅
雖然唔貴 買左咁多都喺100泰豬...
但我地受傷了

於是入返去商場 再行
好多人為左避雨入嚟 個商場
立即充斥嘅各種語言
應該講 嘈到拆天

之後落左下面個超市
做例行公事 又喺買酒買水果買零食

退稅問題 我真喺唔知
一定要一張單過2000先可以退
唧喺話 如果你有十張單 加埋成萬蚊
想退稅 但你張張都一千 咁就退唔到
我唔知我有無理解錯 定喺個仆街
呃尻我 屌 無得退稅 有啲唔開心

今晚再出
夜遊酒店附近
發現真正地道嘢食

一見到

想知再講

就想屌柒你
唔講死全家，講咗死冚家

你有無腦㗎 開口埋口講屋企人
依個喺私人原因
無乜人想知咪唔洗講囉
又唔會對依篇遊記有咩影響
唔該都睇下咩台再鬧啦
你以為吹水台 特登講啲唔講啲咩
唔好懶喺有老屎忽Feel啦
真喺痴孖筋

繼續出文

我地就諗著 反正都未搭過巴士
不過就搭返去 咁我地就查到搭183

屌 等左成二十分鐘 都無車嘅
索性就搭返嘟嘟車返酒店算啦
咁我地兩㗎車 加埋240返到去啦

休息左大約幾個鐘 我地見肚餓
就討論一下要唔要出去食宵夜
因為好似嚟泰國咁耐 都未食過宵夜
所以就出去食啦 咁我地查唔到喎
唔知食咩 一喺就超遠
咁就諗著喺樓下打個轉再返嚟啦
點知意外發現 一個新天地

喺菜市場 點解咁夜
都會有菜市場 而菜市場就似
啱啱開檔咁樣 屌 全部都喺生嘅
餓死人啦 就喺依個時候

我地發現左一堆大排檔
啲大排檔連英文菜單都無
咁好可能佢地平時都唔會
做到外國人生意 好有可能喺地道嘢
所以我地就揀左一間

依個喺一個婆婆嘅大排檔
婆婆喺連簡單嘅英文都唔識
所以就連問幾錢時 交流都有問題
依碗米粉 我都唔知喺咪米粉
佢喺叫你任執三樣 再加清湯
就喺咁簡單

完成品
講真 幾好食 個湯喺清到無人有
好香嘅海鮮湯嚟 叫唔叫一道美食？
咁我又未覺去到叫美食
但我覺得可能喺地道嘢食
宵夜食依個 真喺幾正
小小飽 70泰豬 唔算貴
但可以食到地道嘢
都幾心滿意足

返去嘅路上

之後又去左7仔買雪糕食
太熱了

之後就返左酒店

講真 食過咁嘢味嘅宵夜
同埋知道左泰國夜晚街邊小食咁正
我地又點會停 所以第二晚
我地又去左新地方探險

有無燒烤任食地址? 下個月去...
唔該巴搞

巴打去之前有冇咩特別準備定
Eg 唱錢 / dl交通apps
我見好多post話周街搭車比人劏餐懵

我喺食依間
其實你上網打曼谷任食就有
不過好多選擇咁解
通常都係299~499

我喺去到先唱錢
去KKDAY訂車接送機場到酒店

街車 其實識講價就得
講真 不過你點講價
佢都喺食水深

巴打主要都係四圍飲飲食食
是咪冇特別去咩景點

加速

其實喺阿 我地連大皇宮都無去
同埋大皇官三點就閂門

我比較注重生活節奏
平時都咁快 旅行想放返慢

起身了 但已經1點半了

依次就落樓下睇下啲攤位

又喺食海南雞 佢地真喺好鐘意
依間都唔錯嘅

好撚好食 嚟到泰國
一定要食泰式燒烤
咁所謂嘅泰式燒烤
就喺加左泰式辣醬
咁加左辣醬喺特別
但唔多啱我口味
所以我叫左原味
認真 好撚好食
條大腸燒到脆脆地皮
個雞排又多汁 一定要試路邊嘢

之後今日打算去佛廟
本身想去大皇宮 但三點就閂
我地食飽都就2點半 所以放棄
佛廟6點閂 所以要去就早啲
咁我地先坐船去碼頭
我地又租左㗎車 500泰豬
車到碼頭 其實幾遠

依到遇到第三個大好人
又喺司機 依個我好確定喺好人啦
因為我地一去到 諗著坐船
買船飛嗰陣 船家開價 500一個人
我地7個 即喺3500？
咁貴 大家都唔喺好想坐
依個時候 司機Peter大叔行埋返
幫我地講價 由500講到300
但我地都覺有少少貴 大叔拍曬心口
信我啦 依個好平㗎啦 當然喺用英文

我地多謝曬Peter之後
我地就入碼頭
佢都幾識搵錢
開碼頭餐廳+船
船仲要另一個船家渣

佢用依支嘢 不停咁叫船
但無人濕佢 我心諗
喺咪依個嘢黑啲船家憎呢
因為真喺等左好耐
試諗下 500殺到300
中間食左幾多 加上 洗鬼300咩
我心中價 100～150左右就夠

等左十分鐘 終於有船

出發 橫跨湄公河找佛廟
但我地坐左15分鐘

月頭去留名
間燒海鮮好似好正

打字打撚到1999咁
d圖又影得衰
成個trip完全唔知你地係度做乜9
靜係feel到你想表達
同frd一齊玩好好玩啊 好爽啊 好high啊
真係好撚MK

有撚病? 我覺得個遊記好正常喎，唔鐘意咪撚睇，禁上一頁啦ON79

自己睇下咩叫高質啦 ON79

你睇完呢個遊記吸收咗咩旅遊咨詢啊?
咁都叫正常 你都幾好笑

去炳嫂換錢 高到仆街

我覺得幾好 不過佢地好狗
佢地無講 每一個鐘 就會換一次
次要嘅海鮮 我地就走時先發覺
佢地攞三文魚出嚟 燒三文魚好正
脆皮軟肉 真喺好多汁

你地去到當地先搵酒店幫手book?

自己睇下咩叫高質啦 ON79

你睇完呢個遊記吸收咗咩旅遊咨詢啊?
咁都叫正常 你都幾好笑[/quote]

或者咁講 我篇遊記算喺偏向個人感受
所見所聞之類 而唔喺好似教大家去邊到玩
點做先會平啲咁樣
圖依方面 我本身就急著影
快快手影完就用返眼睇 記返喺個腦到
因為旅行緊嘅喺我 而唔喺相機
可能我寫得唔夠主流 無咁多人睇
無大家俾正皮 但 我都喺覺得
依個就喺我對依次旅程嘅第一身感受

你講緊燒烤？
燒烤可以打去book
不過我地無 直接去到入場
個場又未去到咁多人嘅
喺8點打後先滿人
我地6點幾就到左

邊到嚟
我當時換4.35 應該算高掛
返嚟嗰日得4.12

乜鳩巴士火車地圖路線都寫晒出黎就係高汁喇，專係俾你呢D腦部萎縮既人睇。講埋係火車上面心跳一分鐘跳緊幾多下你知人地"係度做緊乜9"?

係資訊唔係咨詢呀柒頭，考左DSE未呀? 未就俾心機溫下書上少D網啦，遊記入面一定要有資訊? 樓主想同人分享佢同一班朋友HEA遊又唔撚得?

巴打唔洗咁躁
其實簡單一句就喺
方向同風格唔同啫
唔洗緊張嘅

你地去旅行乜資料搜集都唔做，

又講到去到比人水，

又走去行水門市場話無野好行

big c 個邊已經係 Siam Center

Central world行到你唔行啦,

你去曼谷就預左係行街食野按摩，睇show, 或者成班麻甩佬咪去 agogo, 再唔係去埋燒槍都仲得，似係你地唔識玩渣wo

唔係話一定要好早起身出去玩，我自己去曼谷都係去嘆世界

但你連小小基本資料都唔做不如留返係屋企啦

番工有D悶搵人吊下姐

其實喺有 但喺係現場
水門嗰時喺有兩個選擇
我地咁啱揀左個差嘅
之後先行返去Siam Center到啫
因為之前芭用錢用太多
我地去到曼都喺行街為主買嘢
按摩喺芭已經按左好多
最緊要喺 我地無乜錢
其實唔喺無搵過 喺太多限制
所以我地改做 行大街小巷
感受地方文化啫

想問燒烤係咪露天冇冷氣

我嗰間無 都幾熱
同埋喺馬路旁邊
不過幾好Feel
如果有埋酒飲就幾正

下次如果你再有機會去

budget唔多不妨係住既地區入手

可以睇下住on nut 車站附近，

大量2,300thb foot massage,

有齊 big c, tesco 同住既酒店好多時兩三百蚊有交易

另外最緊要唔好坐 tuktuk 同的士

一係坐多啲 bts, 個邊坐 uber 先係王道，明碼實價仲可以比現金

你咁坐 tuktuk 法多多錢都唔夠，6,70thb 唔程收你2,300

屌 之前喺秦國BBQ 食嗰啲腸仔唔記得咗拎走個套 食咗半條落肚

都打返句 我篇遊記注重
第一身感受同所見所聞
如果要靚景靚圖好介紹
我真喺幫唔到你
除非我去多次啦

其實 我啱啱先上網查
我地當時去緊邊
喺鄭王寺 黎明寺
喺阿 我地就喺hea到
當場都唔知去邊
只有大約方向咁

估唔到有中文字嘅廟
定喺塔嚟？

當時天氣都幾差
不過目地的嗰邊無黑雲

遠景

擺低20泰豬 船家話停半個鐘
屌...得半個鐘 有無得加鐘㗎

我地去到嗰時 場地好似仲維修緊

好多 普通話...
同埋人 成座佛寺變得好嘈
我想靜心欣賞都無
同埋 得30分鐘
痴孖筋

同左入面 其實好驚
因為又無查到寺內規矩

好鬼熱 著左短褲...
酒店大叔話 大皇宮唔可以着短褲
依到可以 但喺原來依到都喺唔俾著
所以有啲位入唔到
所以巴絲們 記得要著
雖然我都知要著 但我信左大叔

依到應該喺主要建築
因為入依到 要除鞋
好驚唔俾影相

喺阿 我去完之後問我個泰國朋友
佢都話我交通用左太多
其實我帶左7000港紙去
都洗咁快 佢都笑我
嘟嘟點講價都喺做水魚
巴士...繁忙時段搭左次
打死無第二次
Uber屌 我地無人有
個個都year4 無卡
有嗰個又無錢
我見到uber平到痴線

下次去 想去泰國啲邊境地方
睇嚟巴打都幾熟路

個度uber 係可以比現金

同埋我講既係 bts, 唔係巴士，兩回事

bts 係類似火車，通常夠一般人去晒要去既地方架啦

去下喀比，清邁

條友咁都屌真係
個post明明幾頂癮

咪臭系，咁撚叻自己出番個POST囉，又要睇又要吊，人地樓主成本旅遊書打出黎俾你睇好無呀? 洗唔洗閃令令封面?

下 點叫㗎 我一直以為喺網上俾
依個真喺長知識
我睇左做bus
BTS有搭過 但我地酒店去最近個站
要行三公里 搭嘟嘟又喺俾100
搭到目的地又喺100 所以當時決定
直接嘟嘟 真喺多謝
原來泰國uber可俾現金 依個正

下年 想去甘肅 鳴沙山 敦煌
泰國就先不用了

原來有人覺得頂癮
我以為寫到好柒
大家當笑話咁睇

定其實都喺

所以咪得幾丁友圍爐打飛機lo

家陣返大陸，由其係敦煌拍得住飛去日本或者去歐洲

有九千蚊派錢都唔係咁洗

其實一開始諗過
會唔會喺似芝士腸咁
個套食得架
之後諗諗 都喺唔戴套好

唔喺阿 我喺行路去阿
同埋好想去見識 佛教建築美
細細個就想去嘅地方
過多一年 要出去做嘢搵工
邊有咁多時間 仲有人大左
生活安定左 就會考慮好多
到時未必去到 所以 要去就依家去
依個算喺夢想咁啦
同埋我喺窮遊

行路

支持樓主繼續出文
行行企企飲飲食食又過一日

lm

我就覺得天空幾靚

行到嚟門口 都喺嗰句
唔知俾唔俾影 所以喺好快手禁一下

入到嚟好多信徒
成個氣氛唔同曬
變得好安靜 只會聽到
左邊大師把聲念經

咁我影下建築入面嘅壁畫啦
大約就喺好似最多人最盛世時
有幾多人參拜咁啦
我無估錯的話

一入到去 喺要跪坐㗎
遠景 其實壁畫好大 同好細膩
無奈無咁多時間細看
又要似趕鴨團咁去下一個地方

喺依到 我真喺無點影相
第一喺有忌諱 第二喺想用心慢慢睇
相有啲少 sorry

自從嚟左曼谷 夜晚好少喺街見到狗
但成日見到猫 大細都有
猫猫真喺好可愛

搭車起程 出發去碼頭夜市
買平手信同行下街
點樣嚟 點樣返 景色一樣

行到差唔多 真喺肚餓
於是我地一行人喺到買嘢食充飢
其實曼谷街頭小食 真喺唔錯
比起餐廳 我更鐘意地道小食

行到碼頭 其實行左三公里
有得搭免費船 會載你到夜市
同埋有好多熱心嘅工作人員
幫你 可以問下路之類
佢地英文都唔錯

真喺好逼好多人 15分鐘一班
咁啱我地趕到 所以唔洗等
船上好多廣東話 仲有好多人
見我地講廣東話 走埋嚟一齊吹水
其實搭5到10分鐘 就到左
而大家都喺傾下去左邊到
依幾日嘅所見所聞之類
點解出到國 大家反而大膽左
而平時喺路上
連眼神接觸都唔想呢？

到左 好多餐廳同手作店

咁我呢 就不嬲都獨行俠嚟
向大家提出分開行
幾點邊到集合之類
咁樣先可以慢慢行
睇自己想睇嘅嘢

我見到咁得意
就買左 依舊番梘嚟
75泰豬 唔算貴啦～

嗯 我屌你老母
越行得入越平

我一直都好好奇 件嘢咁熱
入面條友喺咪全裸加有風扇仔呢？
依啲隨時中暑嘅錢真喺...

天色漸漸變得昏暗
但細路都喺玩得不亦樂乎

有朋友想買衫 於是喺到等佢
Btw 個店員身材幾正

摩天輪 本身想坐
但聽到 成人400泰豬
不了 窮到仆街

一陣再出文 煮飯食先 好餓

碼頭風唔算大 但好清爽
好耐無咁放鬆 雖然都喺城市入面
但我都喺覺得 依到好舒服

碼頭都喺有食肆
但應該都貴 無乜錢
不了

唔識講 依間 窮先好食

唔難食 但一定唔好食
影都廢事 你地明啦

買手信 痴孖筋 有個話自己無錢
但佢買左成5000泰豬

之後又出左去夜遊
講真 啱啱個蝦飯
邊會飽

麵 唔知咩麵 佢地一檔
只會賣三樣嘢食
依個麵嘅湯 仲鮮過尋晚婆婆嗰碗
痴線 個湯真喺一百分

唔夠阿 再食！
食左碗麵 食慾出曬嚟
兩樣加埋先140
平到阿...

食食下 賣雞飯個大叔
見我地喺外國人 於是同我地傾下計
佢識少少英文 就話啦
佢以前喺香港九龍城寨入面唱歌
講到佢好鐘意香港之類
我地就當故事咁聽左下啦
依家唔記得左故事講乜了

出到嚟 朋友話 未飽
食條炸腸 即喺上面有巴打話
連套食嗰條
好平 估唔到探夜街邊小吃
咁好食

去打麻將了 88 聽日再出

成班契弟 訓到1點先起身

出發 嘟嘟車 100左右到4面佛嗰頭
上面都有個巴打話 記得搭
Uber可俾現金！

又去行商場 咁唔洗圖啦
個個都話好訓 於是跟風買左個
真喺幾好訓 佢會幫你真空包裝
咁樣慳位好多 所以要買都唔怕

痴線5點幾 塞成咁

又折返左去商場
又去買左衫啦

我地一行人 未搭過火車同巴士
咁火車應該搭唔到 所以
就試下搭巴士啦！
中間好多嘟嘟想昆錢
開價三百 你都痴孖筋

上車了...依個喺我隻手
攞到手機時影 一開始
根本無可能攞到 逼到痴線
我完全明白到 咩叫呼吸唔到
我就嚟缺氧啦...

搭左20分鐘 終於到左
燒烤任食 一個人299
任食通常都喺299/399
其實都唔貴 但對當地人嚟講
都算喺幾高消費嘅

影一影巴士票先
一㗎巴士 有一個司機 一個售票員
你同佢講搭幾個站再俾錢
其實咁逼 依個真喺睇誠實
我地一上車 我地用英文同售票員講
7個人7個站 但佢好似唔明
心諗 仆街了 咁簡單都唔明
用埋手語佢都唔明 點算呢
依個時候 有個著到職安真
漢子嘅型男大叔 幫手用泰文講幾句
售票員就立即知道我地想點
我地都恭恭敬敬咁多謝個大叔
其實泰國人大部份都幾好人
我地去左泰國好多日
每當我地停喺到煩惱一啲嘢時
都總喺會有泰國人好奇走埋嚟幫手
可能你會話 佢地想賺錢啫
但每次我地咁諗時 佢地都會熱情咁
笑一笑 之後同我地講掰掰
所以你地問我有機會唔會再嚟泰國
我會話 會 我仲想去邊境地方玩

俾左錢之後 我地餓到痴線
立即揀位就出動 但注意！
如果食剩嘢會一碟附加費
同埋食個半鐘 超左 一分鐘一蚊
其實還好 我地超左4分鐘都無收
食物品

整體喺幾好Feel嘅 喺差咁啲酒
我地當時又唔記得買
同埋又唔知俾唔俾帶入場
所以無飲到 食物質素唔錯
至少我地無柯無肚痛

出著咁多先

燒烤好似好正

呢間野 OK 識行可以由 MRT 行過去...

啱呀
Uber喺泰國真係平靚正
我前年去已經狂搭
車又靚 又唔怕俾人水！

Uber凌晨時間有無？我凌晨先到BKK

你都真係影得好撚隨手下喎

對唔著囉

燒烤有冇名/位置

依一間 依個喺台灣人遊記嚟

我覺得你可以搵多幾間
我地當時喺隨便搵即場搵
價位大約都係299~399泰豬

睇到串燒都肚餓

好佩服樓主巴打
年頭一月去諗住唔太熱啦
唔知做咩柒今年一月都33 34度
行jj market 都熱到頂唔順
係入面個平民食肆食野
係平又好食
但係熱到頂唔順
你仲呢個月份去街邊bbq
點食呀
幾正都係假

btw uber 勁方便又平
我住四面神附近過多兩條街
係siam square 都廢事行返去

睇完你個post 又好想去bkk hea返4日

其實佢啲肉都幾飽肚

其實我去嗰時唔熱 出門口都喺30~35度
我遲啲會講去到一個無冷氣嘅food court
嗰到先顛 啲嘢平40 貴到80 超抵
下次有得揀都住四面佛嗰頭 好方便
不過燒烤真喺無乜流汗 反而食得幾爽

依排不停通頂 有啲懶出
我一次打多啲

食飽之後 我地就想去考山路
但已經好夜 同埋大家都見覺攰
就不如返去休息
9點打後嘅巴士 真喺無乜人

交通 搭uber就好 如果喺非繁忙時間
比較建議搭巴士 巴士吹下風
睇風景 都唔錯 7個人先50泰豬
比起嘟嘟 平4.5倍...
同埋我發現 通常坐喺到嘅 都喺女性
好奇怪 有啲唔明點解
雖然都有男 但真喺少之又少

依個巴士大叔都幾躁底
時不時都爆粗 用埋身體動作
表達對後社會主義嘅不滿

去到Siam 好塞...
依到真喺萬年塞 未試過
經過見到唔塞

我地好似 好多日都無乜點食水果
咁我地嚟到大賣場 買幾粒返去

唔喺講笑 返到去食完
過一晚 隔日狂流鼻血
原來我都食到燥底 痴線
但好好味

依到真喺呆左 影唔到最震嗰下
依個賣場10點收 佢地9點58分嗰陣
會列兩行隊 一開始見到 心諗
做乜尻？一到10點
好大聲咁講左幾句日文
之後立即解水 雖然我知好正常
但當時估唔到喺泰國都有人玩依味

解水?

中間點返就唔講了 快快手返酒店
依個就喺Peter叔
真喺多謝佢 成日幫我地手
最後話600車我地到機場
我地身上好多行李 又多貨
做生不如做熟 加上信得過佢

你地知㗎啦 我地胃穿窿㗎嘛
乜都食得落肚 於是又去宵夜

今次去到一間婆婆嘅檔 照舊唔識英文
見70咁平 我就食下先

可能我唔喺廚房佬啦
婆婆一炒 加左唔知咩
好撚攻鼻 我直頭流左眼淚
哇 我坐喺佢面前 乜味都食曬
真喺痴線 我個人都好食得辣
去四川阿湖南阿 食辣野完全無問題
但依個阿婆飯 我辣到食完之後
沖左去7仔買奶飲 可能真喺太耐
無食到令我覺得辣嘅嘢啦 我食完
直頭似沖涼咁 我飲完支奶
同婆婆做左個 辣到曉噴火嘅手勢
佢就大笑左起嚟 估唔到依個飯
會辣成咁 於是我都苦笑起嚟

其實食到地道泰國嘢 真喺唔難
比起餐廳 我仲鐘意同婆婆 食飽飽
仲有得笑著走嘅感覺

佢地痴孖筋 仲想食炸雞
不過好平 40泰豬
之後又有一對情侶過嚟用廣東話搭訕
問我地依家有咩好食 我諗都無諗
指一指婆婆嗰條街 就走左

泰國宵夜 喺我喺曼谷最滿意嘅一環

今晚出最後一篇 一次講曬
臨到尾都想呃人嘅仆街
同埋少少後記

散水

其實我用Siri打文
Del錯左字
解散 散水

都喺聽日再出 唔舒服想休息下

巴打對腳

去泰國可以down定grab呢個app
佢可以幫你call的士 又可以報返個合理嘅價錢俾你(可以睇埋dukduk幾錢) 下次唔使再俾人劏

推
芭堤雅食訓屌嘅日子

全程用左幾錢？

8月2去 唔知帶幾錢去用

系唔係殘體 係你50
系系系 躝啦

正玩同吃3K hkd 一定夠

巴打我遲你幾日出發

我去5日二日曼谷三日芭堤雅
同老細去 玩既唔洗錢

男人腳嚟㗎喎

Btw 去完泰國 未變黑
仲白緊返嚟

出文先

多謝你推足咁耐

我計埋酒店機票 用左8千港紙
不過好多用左喺交通
同埋餐餐食好貴

嬲咩啫 你打喺 之後撳繁轉簡
就知㗎啦 你都撳錯掣啦
5p同50

帶五千 點解咁多？
你唔可以俾老闆知道
你就喺要佢請咁樣
一嚟做面子俾佢 二嚟有錢旁身
三嚟俾老闆知 你做嘢分得開

唔洗做樣俾佢睇 佢知我份人點
佢當我朋友
一開頭諗住帶6000去

好期待個三日芭堤雅

其實尋晚喺最後一晚
所以大家都喺到飲到好夜
洗哂身上所剩無幾嘅錢

已經check out 了
退返兩千俾我地 依兩千
就撐到 上飛機！

Btw 依間真喺好多鬼妹住
特別喺俄妹

點解要影垃圾桶呢？
等我講返兩件趣事先
唔知大家見唔見到有一罐酒
是咁的

話說就出發時 我地搵下有咩漏咗未執
點知發現雪櫃有兩支酒 於是起哄話
陣間包剪揼輸咗嗰兩個 吹咗佢
痴線 中午 空肚 要出去 竟然喺吹酒
咁 打撚死都唔輸得 因為有支喺大
有支喺細 圖喺細嗰支嚟
屌 搵到圖添

結果右邊支細嘅嗰個 飲左三啖就唔掂
渣嘅
左邊嗰個 真喺一分鐘就吹左

又講講尋日嘅趣事 主角又喺佢兩個
咁飲到嗰個叫A 唔飲得嘅叫B
我地買完生果返酒店 咁酒店其實
喺唔俾帶榴槤入去嘅 屌 啲榴槤香成咁
點都聞到 咁我地一人都買左一份
點知a幫左b攞榴槤 但a被門口啲人
截停左 話要食哂先俾上酒店樓上
咁我地當然賣隊友 因為我地身上都有
無理由攬炒 但好on9
佢要食埋b嗰份先可以上去
就喺咁 佢一個人食左成個榴槤
而b話 好撚攰 由佢食啦 唔落去啦
A同B都喺痴孖筋㗎

好好奇佢地喺拜神定泰王呢
好似喺泰王 仲有日日下面供奉
喺唔同嘅菜式 仲有埋擺盤添
都尊重下

之後去左食早餐
依個喺鴨肉面 但好似喺米線

之後分開左行 我同A去左siam
其他人去左揼骨 話想揼多次骨
完左泰國之旅

去沖涼先 一陣再出 推文阿
就到尾聲啦

正阿 一定要去玩水上 去珊瑚島
去玩浮潛 玩sky walk 之類
釣魚都得